屌啦星原來鬆鬆姐姐咁腹黑，真是丁錯左佢

忘恩負義到咁仲衰過皮鞋隻撚屌🤦🏻‍♂️

樓豬反雲咪一樣

擺明要送隻老坑早d死又幾腹黑呀

樓豬郁民都反有咩資格話人反骨

10C

3分鐘3角

11C

等收6C信

不嬲撐毓民

咩事

btw樓主點評論國C❓

樓主都好黑心